急問 有冇人知邊間uniqlo仲有男裝羽絨/大褸

有冇人知

打去問？

taobao

好主意

尋晚見旺角仲有羽絨掛出嚟

唔該晒巴打

屌你咪撚再提uniqlo
上次我見羽絨有特價咪諗住買件藍色著下
廢事日日都著住件黑色
就喺我試完嘅時候
唔知邊條撚樣攞撚左我件衫黎試
我好肯定俾我人攞左 因為我搵過晒個架
屌佢老母搞到我最後都係買返件黑色黎著
仲要蝕左幾時舊去買